hi 淡友 (314)

信念熊 61427

尋晚食左糊 後日睇住爺閪黎食

HI

我都需要籌旗

牛軍出黎開party啦

終於搵返真嘅股票post

屁股同鈔票

諗下好啦

ptgf

太老做唔到

what's plan

原來奈奈澳門人？

唔同年紀都有市場既

做啦 我會磅水

好似係牛軍

究竟依家牛軍應唔應該high, 戒賭好難, 又出返黎賭..想入淡軍. 有咩手續?

條，關事咩？
飛田都有妖怪通啦

咁係咪有幾多磅就比幾多水？

你地好淫

兩億

Long term put guy

留返2球轉會費先

咩黎架

返去問吓你父母淫唔淫啦屌

無架啦

佢地成日鎖門
過一陣就輪流去洗手間

無事都推爆幾個post

無市

慘啦
今日5年最低位

信念

扮純 你波波都揸埋仲話人淫？

yeahheiputguy

咩叫妖怪通

點解嘅點解嘅

閪都未屌到 唔計

你上baby kindom啦

出完汗

50路都下海啦屌!

Fuck hei put guy

咪臭係囉！

咪講左我愈黎愈輕囉

應該到而家重係有認為你係牛軍,你到底搞過咩黎

mei c e

我又做唔到

點樣先可以瘦？求方法

你幾多路呀

果邊先淫 個個仔都生埋

damarite

心水ching

個幅同升gif

可能聖母黎

緣份到了 自然就會瘦

求carry

嘩，我就快係你double

好變態

阿門

以撚擊石

Jelly
點先可以瘦

1. 食少啲野
2. 買多啲股票

2樣都有做
瘦的只有荷包

肥人無人權

食得唔夠少
股票買得唔夠多

LM

要食幾少先得？

agree

In the name of the father
and of the son, and of the holy sperm, Amen.

嘩.....太瘦

平時1/3

ML

幸福只會越來越肥

可能要學佢練仙

買多啲股票

食3分1會死

一睇就知我好撚慘啦

好想同你瘋狂買股票

我見啲人拍拖會肥
但我一直瘦

奈奈幾高？

拍左幾耐？

Gogogo，但我要籌旗先，你等等我

首先你唔好覺得啲野好食
你要幻想自由食緊屎

好矮

ok
聽日開始試

我食開屎

幫我籌左先啦
我未回本架

你條數好大呀大佬

我都想回本 幫我

食開少野
之後食番多野 身體就會排斥架啦
我一食飽啲就肚痛 反胃 想嘔

我都勁想回本

排隊回本

淡軍有邊咩大將渣旗

我相信連登有愛

你明明賺錢

係痴漢

賺極都未回本

訓前同大家打下氣

你條數好似仲大

咁又好似嚴重左d喎

你要咩喂？

組隊啦

聽日跌幾多

要呀

熊市做好倉 你地真係唔識死

有沒事爸愛你

係，晚晚訓唔着

有乜可能

奈奈bb

只相信連燈好撚燈

可唔可以將愛折現

呢排唔燈呀

#沒事巴

Gun
唔破產個人硬係唔安落

Coco bb

今日有無去睇化妝品？

但我唔想同你一齊破產

公海大撚把，日撚日話收到風

Block晒

豬到無錢買啦

點解，重要指標

公海唔計

好煩

我都係
日日素顏了

腿張開就可以, 開個價來

聽日好緊張。。
我隻牛生性d please

三萬蚊 過夜

訓啦，聽日開市

番號？

睇緊波喎

大波波？

真絲唔睇波

利vs曼

唔破產唔會享受到搵錢既快樂
輸左10萬
羊番1萬 呢1萬仲爽過打丁

俾你識穿左

羊咗100萬 我揾咗幾個女女幫我打丁

10萬唔係好多姐 好快搵返

點解我聽唔明

終於捱到禮拜一。條撚準備

吉野家 食肥牛

準備坐

彭巴準備好表演未

聽日升到幾多

聽日牛軍fatfat 應該高開一百點跟住殺上268

喺吹水台見到

頭降未

聽日不問價投降

大家留定底 憑圖換機會

食雞咁點算

隻熊可以準備坐到被人打死了

牛仔

幾日無洗撚喇

我無帶套叫雞仲未洗啊

張卷洗唔洗print出黎？

聽日牛軍主場

咁驚打靶去買IPO算啦

左閱文，右易鑫，眾安在心口，雷蛇在腰間
頭戴100毛，手執天仁茗茶， 褲袋小米手機
食飯去海底撈，有病睇平安好醫生

電子喇，side紙

支持環保 電子卷就得

lm等睇找數

布神好有文彩

Post多次

10月 7日(日) 21:16
多事之秋 大市添波動

沈振盈：多事之秋 大市添波動

沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周內地十一長假期，港股出現大插，市場正憂慮本周A股復市後，再度出現北水需要有孖展斬倉的情況，進一步拖累港股表現。正當市場仍在猜度之餘，人行宣布進行定向降準1個百分點，但卻於將到期的4,500億元人民幣中期借貸便利(MLF)不予續期。故此，對股市的資金鏈並沒有幫助。

當然，在大市連跌多日之後，始終要找一個藉口來作出反彈，或許今次的降準，就可以承擔今次的任務。本周一(10月8日)收市後，曆法上到了「寒露」，正式轉入「壬戌」月。戌月正是多事之秋，相信大市波動會進一步加劇。

本周每日的股市走勢預測：

周一(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，市況反覆，尾市向好。

周二(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市出現震盪。

周三(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，走勢較穩，好淡爭持。

周四(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆回升。

周五(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

師傅同晴巴，彭巴睇法一樣

師父同船

師傅同船錢如噴泉

哇哇哇 即刻笠水先 好危險

晴巴突然有呢種感覺

真笠水喎

大師話聽日反彈

師傅同阿爺 2個係關鍵

唔嚕 今個星期不宜操作

晴巴仲未訓？

訓啦 做完功課依家訓

我都係，除非聽朝嚴重overshoot

讀緊咩？

沒事巴都睇反彈

奈奈訓左嘞？

股票小學

咁聽日究竟會高開定北水會沽落去

牛熊學

咁我係讀緊n班

你直入牛津啦不如

唔好咁high住

［member]我睇會彈到星期四就到頂抽落去做新區間 利申9畫圖睇到[/member]

仲有太多野學 今日去書局打書釘 又學到新野 聽日又可以再試試

咁大鑊

就黎攞到phd喇你

仲唔捉到你

痴線架

邊個痴

中電港燈

玩完

嚇拿死，12碼！
腳都震呀大佬！

jelly b，絲都睇得波㗎
利記多靚仔(以前)

你 成日捉你隻腳

我維持原本睇法

你打返啱啲字先，我好似睇唔明

我都睇唔明

香港都玩完

GG

係喎 你成日捉人隻腳

連登有dm咖咩

安心訓覺

邊有

我搵唔到有呀就係
diu，我以為自己7搵唔到
訓先，唔好獻世

冇架

7左訓先

早抖

DKGH 0:0 打和

玩我未

Cum

Jelly好淫

早晨

人仔黎料

發夢急插再急升 放唔切熊

今日準備上路了 早餐食飽d

係咁棍上

黑期爆得好勁

molamola

早

租腎

ig 爆升

你贏咗

做乜馬德鐘變咗蠟像

引牛咋 我唔信

仲有兩個鐘先開市 都係 訓多陣

邊到睇？
我睇開個app無郁過

變左樣

ig升到咁

熊軍撤退 熊軍撤退

Bloomberg usdcnh

夾死熊軍

已經gel好頭
9點半準時加入牛軍
熊軍手足都放棄信念啦
我哋散戶唔會夠阿爺鬥

升得個幾十。 驚閪

係爺閪面前 咩都係假
入牛軍保平安啦

6.91
咪即係人仔跌左

夾死daddy

升幾十咋喔
講到好似升左幾百咁

Yes

見到奈奈睇升。。
牛軍就放心了

我分析跌
但想佢升

啊屌
我啲人仔

你條船買升定跌

你問66 jj

有冇人坐係床唔想番工

deep v得咁勁
熊軍無運行

爺閪唔出手就7算見

我

好想番工

喊出嚟

點解我上網睇貨幣貶值
個市會升

但人仔貶值 上證係跌

想問銀行T+2 係唔係唔計星期六日架？

信人仔定IG，自己揀

美股
人仔

個市咁樣當利好咪比佢彈

今日吹乜風啊大大

爆升

師傅

JELLY

早晨jelly

阿爺面子工程
美女跌
佢會升

早呀

無啦無啦實爆升

無人理我

我熊咗2318呀

希望彭巴唔洗幫我地含

牛軍準備好數錢未

trade day only 唔計

牛撚準備

ig升到好恒

屌你仲話炒牛熊 連基本野都唔識 點答你呀

仆街啦

266

只識贏錢 其他都唔理

往死裡挾

阿爺今日放唔放水
之前10月嗰單好似未完

牛撚左未?

識贏錢唔識禁錢有乜用

升少少都挾到仆街

唔撚好避

而家ig追返注 熊軍都仲可以贏錢既

我對唔住熊軍
開市斬熊入牛

6.91

阿爺 好掛住你呀

離岸人民幣6.9

RMB

IG fake 人多定人仔

咁一定係IG

可能開市先啟動逆因子

66

等陣唔升 實比熊軍笑死

又俾位人高開加沽，大戶好人到呢

現在全玩完了

人仔跌
啲人唔係傾向唔揸現金
買晒股票咩
咁個市咪升

食埋早餐熊軍可以去ifc

一棍呀

牛軍：搖撚準備
熊軍：唔準躲避

ig星期五 4點30 果陣係-7x
而家係+7x

好快穿七 快啲走禁人仔走

預咗比人fake臭

點知9點就跌番百鳩二百

熊軍 輸 牛市再現

係計開市 定收市 定係有綠燈過都計？

嘩，升左800點

今 日升幾多都好 幾日跌返曬

幾可肯定乜鳩因子轉頭會啟動

買定假鳩

67啦 仆街啦今次

彭巴成晚唔見左人

刷緊牙

大戶都想我哋有條幸福賓周

東鐵有熊軍跳左了

咁high做咩

人太多
可能已經幫緊巴打含緊

佢唔係話去法國咩？

飛法國？

個個已經除定褲勃起晒

東鐵有熊軍跳左

牛軍黎
佢等唔到 今日

美兌人 離岸 1個鐘跌 100點

IG升到車尾燈都見唔到

跌少左啦 剛剛6.91 宜家6.90
爺閪進場中

IG唔計！

又呃左我入去睇

話左今日牛軍主場
做咩要咁傻

你講左成個禮拜

牛軍high high high

熊軍仲ff緊會跌返
起碼夾返上270

我星期五先入牛

我意思係 6.155 -> 6.055

之前入既都係幾舊水牛。
星期五 all in 4000蚊263牛

個post快到追唔到，幾時又變返牛軍主場架

lindex同三傻全部都話跌
即係今日牛氣沖天

aastock收左皮？

大芋又贏

轉頭ig就267

人民幣又升返50個點子

今日同聽日玩兩日 星期三施政 保守d

可唔可以高開三百再直上還牛軍一個公道

星期五都知啦。
跌跌下拉升。。
大芋一早收到風。
仲要熊的。。真係rip

開市all in牛，有爺爺拎軍30000不是夢

照顧下高J熊既感受

all in 牛啦。
阿婆都識玩啦

跌咗咁多先高J熊唔抵幫喎

今日轉牛軍水位多唔多

話左夾你地班熊去星期一

啫喱

同我升盡佢

靠父母又贏

星期五六得我一頭牛單打毒鬥

跌無可跌啦以經 26500啦 2月仲係3萬3

50點應該都有得乞嘅

66 B

低開俾我加牛啦

aastock係咪收左皮 無哂最近20隻

一堆偽牛

東鐵死大一

外圍好好

開市掃返多少牛 唔貪 拎40格夠食就得

夾得個少少
臨時演員都係演員，可唔可以交足戲。

啱，夾到275再落

27000買牛
呢家坐緊

熊軍

Son 今次睇你再數錢

有紫巴領軍 不用怕

牛軍數錢嗰陣你唔好喊

熊軍第一滴血
東鐵綫粉嶺站有人墮軌 太和來往上水服務暫停

唔好咁啦。我仲好期待俾佢夾爆。放水7500億都救唔起100點點搞啊大佬

期指

仆街 算漏左紫巴

唔系18/10先放咩

期指跌400

撚狗

消息行先

人民銀行公布，截至9月末，中國外匯儲備30,870.25億美元，按月減少226.91億美元，降幅為0.7%，連降第二個月，市場預期僅降至約31,050億美元。

Drop to zero啦

Ok今日夾夠1000點

260

ok

好消息+壞消息一齊出

今日升硬 重牛

不問價入牛
牛氣沖天
連登仔牛爆佢GOGOGO

跌少d咋

點算呀

國庫都幾多錢下

我睇細期升喔

劇本一定係先升後跌！

開市先算啦。
牛撚未驚過

會唔會同上星期一樣低開幾百再半分鐘買返上去

印度央行意外維持利率不變，印度盧比再創新低

《經濟通通訊社８日專訊》印度央行以５比１票數通過維持利率不變，市場原預期會加息四分一厘，消息刺激印度盧比再創新低，報７４﹒２５兌每一美元，現報７４﹒０６５兌一美元。
印度盧比自８月初低位以來已經下跌約９％，顯然印度央行樂於見到貨幣弱勢提供的刺激經濟效果。

期待撚狗式爆升 唔升搵阿爺負責

死返落去啦dllm

Gun

升呀！！升佢老母呀！

點解大期跌 細期升嘅

熊軍輸左錢，贏左含撚

nana

都唔知跌乜
利好都跌

大戶引牛

期貨競價啫，未有賣盤

《經濟通通訊社８日專訊》人民幣兌一美元即期匯率（ＣＮＹ）及Ａ股今日（８日）復市，離岸人民幣兌美元（ＣＮＨ）隔晚跌穿６﹒９，今早一度低見６﹒９１４７，現在６﹒９０７５徘徊。
人民銀行宣布從１０月１５日起降準１個百分點置換約４５００億元人民幣ＭＬＦ，並釋放７５００億元人民幣增量資金。人行強調，本次降準銀根並沒有放鬆，市場利率是穩定的，不會形成貶值壓力。本次降準有利於促進經濟結構調整，推動高質量發展，經濟基本面對人民幣匯率的支撐更加鞏固。作為大型發展中經濟體，中國出口有較強的競爭力；同時，中國經濟以內需為主，製造業門類齊全，產業體系較為完善，進口依存度適中，人民幣匯率有充足的條件保持在合理均衡水平上的基本穩定。人民銀行將繼續採取必要措施，穩定市場預期，保持外匯市場平穩運行。
此外，中國９月外匯儲備３０８７０﹒２億美元，連續兩月下降，較９月環比減少２２７億美元，降幅為０﹒７％。

升 ？升乜撚嘢？

咪又係星期五咁
0930 爆升

我都想知

升番晒啦

期指升返啦
撚狗

淡友係咪連 9點前競價 無交易都㧿嚟J

牛軍肥肥

開市不問價加沽

9:20 好友全部消失

無倉食花生等0915

希望唔洗麻煩彭巴啦

大期升返 264

再輕輕一推

好緊張

今天鳩痕，求幫忙

熊軍 有冇人係ifc天台呀？搵人黎陪我啦

搖撚準備

逆因子

收皮啦QQ

700爆升 好耐冇見過啦

建行 頂撚實

唔彈點加沽

行緊出去。。。無錢坐車

好驚廢柴三寶

qq爆完10蚊又無咗

1299

1299升6%

好...我係天台等埋你先一齊針

勁假時段都唔郁 點搞

1299 做市神器

平保

175

9:30 ifc見

好友未夠920 就消失哂??

939彈超多

跌啦 哈哈哈 熊軍必勝

700唔係升10蚊咩？點解又會紅返...跳得咁快...

搭緊車過黎啦

搭緊東鐵等埋

h牛仔仲唔賣既 等緊接播

游緊水黎 唔講啦，驚浸壞埋部電話

明明綠燈

qq302

突然一大棍
明明綠燈轉眼變成紅燈

264 姐 嚇死人咩

屌 未得閒睇，淨睇你地講好亂呀！！

北水呢

快d啦 架車唔等人架

競價啫

牛軍收皮了

新手唔識野

岩岩QQ熊本身0.47
無啦啦一下彈左0.45
之後轉番0.47

係咪姐係有人開價0.45 但無交易?

D大媽 訓到自然醒

收到風 會彈上275！

A50高開喎

係

睇爺子造化了

收到風 你遲早會死！

我買開隻牛競價升6格

利申冇買

返緊學 無得玩

開市直插，不問價加熊

當我狗啊。夾得40

6699jj又贏

痴撚線 留名上一球

對到價咪彈，未造成交易，可消除

悔改喇 想跟你搵食

平安

期彈左成百幾點

qq

Why要搞鳩平安

平保升
恆熊驚緊

59724 + 31

5號仔

升得雞碎 做乜咁high

好友加油

信念！

隻野好多時都托住嫁啦

大媽強勢回歸掃貨

jump 得啦

唔穿76有信念都冇用

真係跌停左

你有貨既話9點掛350 可以完夢一陣

熊軍再見了

升返啦恒指
撚到熊軍傻左

期綠燈了

QQ一日咁既撚樣 想升都難

大家呢排唔好坐東鐵喇 淡友日日針

要入貨了

熊軍jump

升啦升啦

等佢慢慢抽高再出手

全綠 玩撚完

買定離手，升定跌？？

開市即追！！

支持 但要跌就唔會升....

牛軍 對唔住 我知錯

2318黎料

平保熊軍集合

驚西咩，加熊啦

開市不問價追沽

投降

知錯啦

集合一齊針

點做好

期彈300

大棍上

入貨

點解QQ越跌越勁
真係好廢

爆啦爆啦

個個都9 叫我以爲+2000點

嚟料喇！

要頂2318

牛軍

高開300點 大家話好無

一棍

左一巴右一巴
侵侵同中共輪住玩

牛軍上啊 撚狗行動開始

爆升200

就快268

沽得叫我

嘩果棍想點

綠燈200
ALL IN左熊 好驚

有冇搞撚錯點會咁大棍

268

加熊，開市直插!!

痴線

升得過高

超強上升動力 ,入得

爺西睇來有搞9人仔

A股隻平保.....

屌咩

假架，大家加熊

268都黎 大家真係針得

還牛軍一個公道
來吧彭兄

期…

我都係呀
而家準備緊牛軍既資料

夠啦唔好再升啦

就268

彭巴ready好未？

已all in牛
劍指3幻3
牛3 gogogo

含啦彭巴

ALL IN已經冇得返轉頭...

qq都升 玩完

終於反彈

同我沽盡佢

唔想做人啦

朋友話今轉會上275

奈奈 26650咗啦

大媽同國家隊亮劍

期指大棍落又大棍上，跳樓機咁...

熊軍上路啦

星期五 朝早話左夾到你星期一嫁啦
熊大哥

幾百點都夾唔起？

阿爺咁惡 都要同佢對

應該開心，有個靚位沽

收市先計

全熊殺

+145

比我走熊阿

布布點算叨,走唔走熊好

降準唔計

我想俾佢夾幾千

心理質素唔得

唔多對路

上硬27000

屌 百四點

直線上

走唔走熊好

靚位係邊

佢不嬲都牛過

睇多15分鐘都未遲

市場巴呢排燈到

輸牛反手又輸熊

屌佢個個又話走 我排隊入牛都排唔到 屌

我唔玩啦 俾返d錢我

不問價入啦

son巴, 會唔會cut? 定SH

係失誤呀

升得過高

布布點搞a股平安跌 但h股升

頂住唔好落呀

原來你都係m底

清算熊軍日

佢唔會cut咖，條友癲咖

期咪落住 頂實

ALL IN左275熊 (我仲要高追 抵死)
如果265企穩 應唔應該走半止蝕/全走止蝕

阿爺助硬攻
熊仔有走好走

76-80.5 range, 唔想捱價就走，轉第2隻沽

開市不問價入牛

唔high了，睇住反高潮

要落啦 爺閪個幾個臭錢就係呢百四點到啦

屌你老味快手升上3百點啦

唔抵嘛 賺少14格

咁就差唔多喇。不過岩岩+4k走左啦。食番做M記先

升唔起 廢

要穿之前個底 應該一早星期5就穿
遲遲唔穿，因為要升

好身手

落喇！！

照入

就快266都冇

落得好快

不過聽日升穿埋270唔係無可能

未開市前5mins IG 比位我走左喇。食左幾k

頂埋佢開市俾我加熊呀屌你港女

無得玩期 成百點比大家執

之後我會狠狠地sm個市

太低估爺西
佢爆6x 點
熊都變牛市

快D上返700

反手再沽

下，升完嗱

期頂唔住了

-1.88%

上證會唔會-100

仲唔嚇到你地鳩縮

未

上星期仲話少注牛 走寶

特價熊時段

仲頂到 牛軍唔洗驚

夾上去需要理由嗎

爺西跌得比預期中少

爺閪

做咪爺閪跌

走鬼

各位巴打又可以收返條撚

爺西崩盤

😀

恒指破地獄未

加菇

港股爆升但爺閪跌
個個諗住爺閪出手點知

我發夢係-5%

收完市先講

大媽未訓醒

5分鐘後人踩人

夾上去唔洗理由 ,上呀

爺閪真係比預期跌少左

平保a股跌成2%
我哋2318熊係咪睇定啲先

執平熊

呀爺低開咁多 有無試過

爺閪咁撚樣期都仲咁硬嘅

挑，早洩，垃圾，扮勁

唔算仆街喎 唔收住

頭15分鐘唔好做野，睇定D先

算少, 1.88%, 本身累計應該跌4%

上證跌太少 牛軍又贏

啊爺都跌 港女唔比升
落番去

牛軍上呀

掛低50格牛入貨

係，而家亂開價，開市仲唔走鬼

屌你呀爺
走佬先

上星期戈D份姐

收到

-53 cls

上證跌番上星期果d姐，如果佢開市回升，臭西港女應該跟升

趺一千

著唔著番褲好？

Cnh 都回番唔少

牛軍真係樂觀

你唔係去法國咩仲走上來

牛一啟動

好

牛軍又然

9.30爆上

今日點計? 收市計?

呃撚含

爺西跌100點

彭巴出現了

期一下射左無力

恆指跌左咁多 上證只係跌嗰少少 牛軍贏左啦

想你含
係咪已經開始咗排隊

美女廚房
食左先講

蝕緊2000

夾得幾格

準備

屌 說好的升呢

27put走唔走好

秒回

4000

頂唔順了

含！

好,all in熊了,跌佢老味西

震牛期

高位沽左

好撚廢
明明一開波好似硬硬地，一分鐘都無開始軟

好擔心爺爺

仆你個街夾得3格 你叫我溝唔溝好丫

彭巴又逃過一劫

2318熊睇唔透

布神, 咩高位可以加沽?

加一

加沽呀，大家快!!!

升啊牛軍

好快震完上呀

Dllm 無位加貨

師傅！正恩！人夫！我地條2318大船

屌你老母平保跌返日得唔撚得

排

加左沽

亮劍！

宜家1500

布神話頭15分鐘唔好做野
我坐!

利申 蝕緊3000 求安慰

小小地開左野 睇下仲識唔識彈高d

咩倉呀你

無事了好似

牛軍fatfat 獲利未

搵緊龍尾呀

暴力救市

成手熊,睇市睇到好肚痛

對啊爺黎講內地個市重要過香港??

傻的嗎 呀爺搞咁多野唔係唔比下面呀
有信念大晒咩
抽高d 遲d 再沽過啦

講個笑話

fat fat a股跌緊3%

補跌啊

仆你個街，做少少野已經冇位溝啲熊

彭巴係咪照睇260

彈.....

彈散市就有

準備轉燈

平保笑到我

吽吽吽

跟緊d 小心甩尾呀！

爺爺會唔會亮劍

發達

牛軍呢

仆你個街大戶咁好既 派錢

我個倉綠燈了

大陸平保

大棍

走呀
屌你
股災呀

爺西 跌到屎都標出黎 咩玩法

市場第一時間反應

痴線大戶派成百點比大家

彭巴

咁都俾你加到

大戶真係送錢,笑到我呢

牛撚又柒多鑊

睇真d，仲有無蝕緊呀

你老味諗住加熊啦

嘩屌 個價仲貴過上個禮拜 又話爆升既

走得快

期咩事

唉 仆你個街啦 7500億夾咁少 準備哂錢加貨無位加

快加熊，今日見263

61287 100%街貨係唔同d

開市加左幾注熊
岩岩挾高大媽走鬼

牛丫拿
升丫拿
屠熊丫拿
垃圾

頂得個五分鐘。。。

又可以入貨

平曬

知錯了

邊個開市走左熊既 冇資格入呢個post

隻熊輕鬆返回買入價
等我勁假驚咗一驚

又大户熊？

升返啦無事啦

繼續keep 熊

7%

弱到咁

260見na

屌你阿爺
唔同你賀國慶
嬲到依家

隻熊仲賺緊50格 慢慢坐都得

我隻熊 又夾緊...

睇撚住左一巴又一巴，食夠就算

過夜牛執咗啲
睇位入熊

大家加熊

其實街貨比會影響啲咩？

仲有得彈 睇實

影響恆指

牛軍好廢

開市信念唔夠真係會走

加左十萬熊，逢高加菇

7500億倒落海

說好的紅燈呢？

本少上星期買哂熊, 今朝無錢加

收皮啦2318

無咩反應

收到風上275

入貨,快升

阿爺睇落想轉燈

等十點，頭半個鐘亂鳩嚟

講個笑話 熊軍

咩料

補完裂口上了

QQ 304-306係咁chok上chok落

十卜

同我轟落去

跟

On9 掛住睇
唔記得取消 盤
買左執幾格

今次唔做高難度動作拿

加完 等待結果 真係升就認輸

現況你要好似含撚，定你話丫爺跌

扮乜鳩野升,allin熊未撚驚過

加左幾多

支持
逢高加含！

食個早餐先,返黎再睇

含生指數

今日穿26200 平保穿74

我呢d 小散加得幾多 咪二十手

我唔理我唔理 玉莖必須由你含